所以話毅進程度真係無講錯

你越唔俾，我地就越會出去

佢主要目的其實都係卸膊
拿，我反對咗架喇，你地唔應該遊行呀，到時唔夠警力唔好我呀

香港黑警幾咁悲哀，香港人要靠自己！